【大鑊！】支那限購豬肉！香港街市/超級市場好快就淪陷！

非洲豬瘟重創中國整個養豬產業。

1. 繼日前貴州縣城傳出每天限量供應七隻生豬後，

2. 福建莆田市荔城區發布文件，對豬肉進行限購：

從2019年9月6日開始，對豬腿肉、條肉、精瘦肉、排骨進行限購，憑身分證每人限購合計2公斤。

3. 早在7月底，廈門市對每位市民每次限購5斤。

4. 8月17日，福建省明溪縣也對當地居民實行限購，每家超市每天限售條肉、腿肉各400斤，瘦肉、排骨各限售200斤，居民每人每次限購2個品種以內，單品限購2斤。

5. 貴州石阡縣傳出限量供應消息。一個縣城只有7頭豬，限量供應

6. 國務院常務會議出台，規定各省市分配養豬任務，其中養豬大省四川，直接給各地市分配年度最低出欄數，這是中國非洲豬瘟爆發後，官方首次承認出現豬肉供應危機。

7. 生豬養殖大省四川亦發出緊急通知，要求各地、市必須完成生豬生產基本保障任務，例如要求成都市每年必須出欄557萬隻以上，連遠在川滇山區的攀枝花，亦被要求必須完成年度42萬隻的出欄任務。

支那豬就快爆煲

搞唔搞得掂都成問題

而家無豬食攪到好似世界未日咁

走私客將會大舉入侵百佳惠康！

食開巴西 美國 西班牙

支那人係食豬，因為平，一早食唔起牛羊。

求攬炒

......

no la no la

而家係they are burning，they wanna burn with us。

回教徒表示: 渣ga

屌支那狗食狗都得啦
至少食三年

無留意大陸新聞好耐，以為非洲豬瘟已經完佐，佢搞佐咁多個月都未搞掂，仲有非洲豬瘟佢最自豪既效率呢

乜撚野都食啦怕西咩，反正佢地平時食開啲街邊檔都係死老鼠肉

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該係有豬瘟限出口才對

係咪即刻要去掃午餐肉

仲有食人肉，十鳩幾億互食，點肯三年

午餐肉啲豬肉咩grade自己諗啦

屌！仲食中國豬！！食外國入囗啦！！

讓領導先食豬

俄佬襟兄弟

練到唔食咪得

連糧食都搞唔掂
你覺得班支那豬真係可以食樹皮?

點會完。

以支那人性格，病豬殺完照拎去賣，照拎去造飼料。

兩腳豬

消息來源？

是撚但啦

食草倒數

不久將來又有新聞指出非洲豬瘟係由香港引入豬隻再轉返上中國

中國豬？不了，豬瘟俄佬搞咁耐都未搞掂，中國？

新鮮豬肉先係大陸，超市好多急凍豬
對煲湯主婦，燒味影響大d, 當然仲有豬肉佬
但並非會無豬食

豬爆

lm

快撚啲倒台啦垃圾中共

d新疆回教徒啱啱先比人逼到食豬又冇得食

唔食豬會死？

實話因為要供應左比香港先 所以大陸冇豬

Source?

早幾個禮拜百幾蚊一斤排骨

會唔會落香港走水貨
手持豬肉就有大陸西屌既日子就快到？

食草喇

食草no problem

豬爆了

好撚串！

驚咩吖，大撚把死港豬

啱喇 終於有理由可以全部買外國入口
要證明無左支那唔會死

超市大把外國豬肉賣
要平，仲可以去凍肉鋪或者佳寶買千年肉

根本唔一定要揀支那豬

香港其實係食開巴西豬
得新鮮豬肉係本地豬/支那豬

點解成日d策略都咁弱智

支共放人入香港買豬就輸出革命

搞集中營迫人食豬肉

改食pamaham囉 支那豬

係，平時放假會去+X買粟米煮黎食，買開16.9，尋日加價賣到18.9

無豬食有咩問題? 唔可以食樹皮?

食開巴西豬

走私自由行遲下就落黎香港搶購架啦

生豬肉

餓死不出鄉
沒事兒没事兒

人民公社

正

支那十二生肖除左龍之外，都食過哂

讓子彈飛一會兒

d豬話生就生，話賣就賣咩
谷個數字出黎盞死快d

別怕, 去到盡頭仲有兩腳羊

替代品蜥蜴

根本係佢地搞回鳩教啲報應

用黎呃住d人話遲d有

而班on9支民真係會信

都係等攬炒

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

其實非洲豬瘟係好難搞，世界好多國家搞左好多耐，到依家都仲有，以強國人既性格，都幾難搞得掂。

食呢D先係對地球對環保出一分力！

豬瘟肉

兩臉羊時代重臨

冇人話一定要買返中國製午餐肉

生肉點過關
熟肉搵鬼買
臘肉就唔使嚟搬喇

政府唔肯賠
咁惟有咁做幫補下

生豬養殖大省四川亦發出緊急通知，要求各地、市必須完成生豬生產基本保障任務，例如要求成都市每年必須出欄557萬隻以上，連遠在川滇山區的攀枝花，亦被要求必須完成年度42萬隻的出欄任務。

咁搞會唔會變大躍進2.0
太空豬場出老鼠肉人肉

識食一定食雞肉, 牛肉
健康好多

港豬無飼料啦

係
冇新鮮豬咪食冰鮮豬

巴西豬扒期貨

仲停留喺口腔期

一路唔食大陸豬 不過應該會連外國豬都賣貴左

食佢啲發瘟豬做乜

香港新鮮豬都係支那黎

遲早食樹皮都要實名登記限購

遲d上水水貨客會唔會拖埋豬肉

香港未撚驚過,日日都食雞/冰鮮巴西豬

我一向崇洋湄外食開美帝牛

得大陸人先對兩腳羊有飲食心得同研究

當年歐洲都搞左幾十年

轉雞肉

呢排真係煲多左魚湯
今日買條鯪魚成37蚊
之前20尾
肉都赤

要不是香港人把豬肉賣給中國人，你們早就完蛋了！

大陸話左係俄佬架，唔通香港傳比俄佬，俄佬傳比支那

有午餐肉有閪屌既日子

遲下可能變成

有午餐肉有靚閪屌既日子

食凍肉算啦 反正你係出面食果d豬扒飯etc果d都係美國/巴西豬
唔洗驚冇豬食

咁又冇賣貴

唔太關係，香港入口巴西美國豬為主架好似

新鮮豬另計

唔單止豬肉,根本成個中國連糧食自給都做唔到,一直係靠係美國入口糧食.真係沒有美國賣糧結中國,中國早就完蛋了.而家人仔玩競爭性貶值,但貶值救工業嘅同時變相推高咗大陸要入口嘅糧價同油價,只要美國再推高糧價同油價,大陸嘅通漲就會開始失控,連食都無得食時就會亂了.

一日最衰都係佔中

香港咁多外國入口凍肉 唔食中國豬唔會死

好飲咩

食草都可以食足一年

煲葛湯落鯪魚ok啦
豬骨咁L貴真係買唔起

支爆 到時人食人添啦

轉咗食外國急凍
平又方便

D生豬肉比克警砌到冇哂

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

藍絲：黑衫令港豬無同類食

買冷凍巴西豬囉 平又乾淨

咁咪唔食囉屌

p牌手動正評
佢地一直咁努力迫回教徒食豬肉 終於有報應啦

共匪玩野啊啦
因住冬至同過年冇豬食

美國豬肉

香港有豬農

但都唔夠比全香港

如反包圍港台班藍絲

你地太睇小化學大國，冇豬肉食咪合成

佢地積積埋埋咁多元素周期表
食死人食到大頭都唔出奇

試着說韮菜國/人

羊同牛 無豬咁易搞

死啦逼到啲豬肉佬出嚟劈友

唔食豬會死大咩鑊

遲d會唔會有人走私急凍豬肉上大陸

仲有雞 羊 牛

放衛星

佔中蝴蝶效應

豬瘟、蟲禍，
根本係個天要支那人食草，
美國唔出手個天已經出手

雞呢？

其實香港入口好多地方嘅豬肉
支那豬都唔係大多數
唔該唔好運落黎呀屌你老味
影響埋本地豬農

可能係報應

走私自由行乜都做得出

冇豬肉打壓穆斯林

抵撚死
幾時開始食草

香港豬肉貴過牛肉

食開外國既肉

成班大陸豬食自己咪得囉

中國人連自己啲豬(瘟)都控制唔好

一定係外國勢力殺晒d豬

On99 無豬食會死？

準備 食草

香港人多數吃巴西急凍豬肉豬沒有影響，大陸豬d人多數買黎煲湯

生果又加價 豬肉又限購 人仔又貶值

怕咩wo! 中國大陸人連老鼠都可以食落肚！

如果淨係豬瘟會唔會限得咁快
定係出現傳人個案/可能性所以要限

糧票時代重臨

食開入口豬，冰鮮都好好食

罰我地d廢掃冇得食非洲豬

link?

食草啦

俄佬好波
等睇支那爆煲
俄佬又背插一刀分土地

我聽既板本係
豬肉超平，但無人買喎

班支那人以後點串香港人？

食自己啦
都係豬姐

source?

入多啲巴西 丹麥豬好過啦

真係要食草，亲！

全國豬瘟 香港人最開心

支那豬來了 快逃！

老實講 咁辛苦搵錢

一係買gear 一係就醫肚

唔好再買支那豬食壞自己 比少少錢買啲外國入口靚肉啦
切片炒菜都好味啲

齊齊食素

求文宣出長輩圖講豬肉有箘！

唔夠557萬隻咪死豬都照計囉

西班牙人都搞咗四十年
你估中國要幾耐
佢仲惹到鄰國中晒招
所以越南買咗好多美國豬

豬瘟係因為中國向俄羅斯買豬
本身歐洲同亞洲之間有個中東(回教國家無豬)做隔離功能係唔會出事

已經食咗好耐外國豬肉

雞 支那人淨係識拎黎叫 唔識食
所以點解大陸咁多雞

食冰鮮會死人?

買定午餐肉先

支持國貨

唔食豬咪食雞囉

加上非洲豬瘟唔會傳染人，大把人博大霧攞去賣唔奇

無豬食咪食草囉

冇錢買大豆養豬
唯有自己食草

食豬大肚腩
冇得食最好
食到港豬咁

if they burn, we dont burn with them
if we burn, they must burn with us

魚湯係好飲，但一涼左就開始苦

係喎，點解一定要食支那豬

食自己咪得 本地豬

大家買野記住睇產地

而家講緊班自由行會落黎香港搶購豬肉呀

支那豬冇豬食

終於知點解支那會有人食人

因為全部都係支那豬

叫佢哋食自己囉

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多難興邦

因為中國人diet入面有好多豬製食品
北佬餃子 南方人d老火湯 全部都要用豬
冇豬對佢地黎講=小好多選擇

而家我已經食緊巴西豬
雖然聽講都係爛肉黎

咪唔撚食囉！唔通仲食瘟疫豬咩！

唔食豬唔得咩

見樓上咁多手足推薦巴西豬，笑而不語
自己google 下巴西黑心肉

呢單野我知啊
然後果期啲風無咁緊
大家樂就推超長焗豬扒飯出黎

好多牌子都冇豬肉同羊肉成份架，最近有報告

香港人好善忘

可以拎啲雪左幾十年嘅彊屍肉

豬爆比支爆更快

係個坑度挖返出黎

熱烈地彈琴熱烈地唱

支爆之前先豬爆

食外國急凍豬囉

無買長城同梅林好耐。

Source??

不過再造肉咪食咁多，好重化學野

龍都畀佢食到絕種

食坑渠水煮魚咪得囉

依加大陸開始肓搶豬肉。
Twitter有片，笑左

14億支那豬同我講唔夠豬肉供應？

又玩配給制
又話蛆國好強大嘅，睇過～～

邊度？想睇

做成既原因好似係因為大陸限制左剩係比大豬戶養豬

其他人全部唔比養

然後佢一出事就全部豬死撚哂

要求有幾多就可以有幾多？
佢地做野真係幾十年黎都一樣

近個月豬肉跟牛肉差唔多價錢
老媽子買外國急凍豬扒肉當瘦肉滾湯

想睇下，有無link

屌豬肉都唔屌大陸西啦，咁撚污糟

計劃經濟

大陸無豬最換問題係利益輸送
要保住某d人利益
先會搞到今日無豬
就係唔俾進口豬肉就夠啦

冇豬食姐

幾時重推糧食卷

冇豬肉吃，小事！王公公話：吃草都可以吃一年！

韮你老母呀 支那畜

其實唔食豬肉我覺得冇乜問題。
以前囉喺澳洲讀書，嗰幾年差唔多冇食過豬肉咁滯，主要食雞同埋羊。

以形補形 所以咪豬咁鬼蠢囉

痴線。